地勤 請入一入黎

好想入呢一行 但唔知Sats好啲定係Jasg好啲？
有冇啲推介咁

Has 最好啦

咁點解唔試空姐